邊個編號#10000以內同我響朵！

睇下邊個輩份最高

中間位

500

師叔

我遲咗一兩日已經過咗10000

推到連囝入黎

咩事？

我頭10

10萬

一晚咪出聲

有冇人仲有keep HKG+

Testing

𡃁仔,邊撚到㗎你?

237 長老

之前開果時填錯EMAIL
冇去開
等有得修正果時先整
唔係應該都係10000內

Hi

嘩屌 9大

200內同我企出黎

hi

on9

好遲先開到

me2

？

睇下先

睇黎神仙b統領連登
有無大王出嚟笠鳩佢

傻閪呀

留名

有咩好鬥

以我所知,除左admin 其他人都潛哂

果陣連登一出果陣注册有bug

搞到變咗四位數

Ok

第9名都出左，真係好搵人贏佢

原本一出就整, 點知唔知做乜鳩整唔到,要上fb搵連仔先搞到

邊個係#5000

?

Who?!

500內

仆街連狗

呢個post最細係幾多？

前面有個9

9881

九!

果時見到app 係陳寶珊整

以為流料遲咗入嚟

叫我？

大陸仔？

打 月一 淨係搵到 册
冊冊冊冊冊

5在此

搶灘成功

我好似係

唔前

2000幾

好似以前小學雞嗌交咁

呢家最細係咩number

#2係邊個

9

10000以內係指標 ？

我

乜柒呀

原來我咁遲

第九個

有無10號以內係度

4號仔出現了

Test

岩岩好趕到尾理車10000之內

唔知幾號

係鬥都鬥高登果個
貪連登多小學雞咩

無三位數都唔好行出嚟啦

無咩好鬥，大家可以出番去

最大係你啦 頭3個都係管理員 連登大佬

🤨

.

垃圾連尼住唔比Android註冊

未知#2係邊個

me好似三千幾

4號仔贏了..

出現了

師伯

想睇自己錢多幾多

？？

what?

搵我？

新會然係到

大家同行

成個連登開左兩年都未有，咁快有所謂「老屎忽」認屎認屁

連登你揸fit了，大佬

三位數sor

仲以為贏到 點知有個4號仔

Me

4號仔正式贏咗

762

點樣睇？

依家user id去到幾多

我好似兩位數

本身500頭

咩

我諗得開登第一日就註冊嗰啲先有一萬以內

我嗰時第一日搞咗粒幾鐘先註冊到

10000根本唔撚難

但如果有人係#10內，我叫連登仔做契爺

其實點睇

無啦 除非望遠回

如果唔係4號贏

我都抆到車邊掛

追哂po未 契仔

驚自爆 不了

遲咗

咁我咪好老

好似以前啲貓貓論壇鬥個ac開得早咁

幾時開返個post由1號開始報數？

出哂黎

暫時要叫夠2聲

原來自己係一萬內一直都唔知so9sad，我都冇留意，唔似上面有個9真係好撚勁

Pish

屌你地老母擺明追左post先講啦戇鳩

除左4同9之外仲有#10內留言先成立

上面有個#4

樓主應該要出個#100 內響朵

試下先

check

#100內邊有咁熱鬧

#10000內？

#1 - #10 係邊撚個 ?

點睇自己幾號

頭三幾千應該都係果晚開吧

頭10000 有咩出奇呀

利申 三位數

4千幾

#5994

又真係咁多人個個都禁一次黎睇

Number都好意思打飛機

我已經係同學之間最早果個，果然天外有天

10000有幾難

二千幾

我都係咁話

我都唔知自己幾號

掉返轉數有無得贏

呢個post做咩？

係啊，我回左陣先見到，神仙打架

5499

兩位數

打交！！！！！！，dllm！！自隊

69 上面有個＃4

碌鳩咁短 都講出嚟

即日申請都係一萬內

當年一出就註冊 都係唔夠啲師兄黎

哈囉

我都唔係即日申請wor

有冇2

testing

你班18小隊收皮啦

點睇#69都係威啲

印象中#2都係連尼住

CHECK下先

開post搵100以內就差唔多

我即日申請 然後佢個email 唔得 第二朝先搞到 然後就咁後了

Me?

到！

69係威啊

收皮啦 出黎隻抽

on

#4 係邊度？

尾班車

痴撚線

#142

B哥咩事？

8105

做咩

又做老屎忽

10000內好型？

反而想知最新係幾號

我排到呢個number
我張顯示卡都係呢個number

Lm

我好似係200內

細佬入黎留個名

曬時間

10000 慢慢申請都有啦

btw樓主屌完人老母未？

老鼠你快啲走，呢度啲人無性架

佢一開post我就屌

算係咁啦

阿叔我嚇大嘅

睇睇先

#113

遲左成日先有e mail 收到

2541

Cc

Xboxone Contana留名系統啟動，請勿回覆。

1,3係admin,咁2號到底係邊個？

2都係admin,所以4號仔贏了

好心連尼住你就識做少少，畀#10000內嘅巴絲永久LIHKG+，呢批人話哂都第一時間開AC支持你，都唔係蝕好多啫，話哂家下你都有成十幾萬會員，#10000內活躍會員應該佔成個LIHKG 好少。

初初呢度都係靠呢班巴打維持論壇高質素討論。

一至三位數AC我諗真係要捕到好實至開到
巴打你真係得閒
好羨慕

#217

基本上number愈大係00後既機率愈高

搵津露俠？

一般

第二日開已經去到2萬幾

500幾

我係新會然。

叫我?

2470

a

原來暫時第3名

好多前輩高人

建議頭50有高級會員
有自己icon

睇下自己幾號留名

lm

好想知邊個係689

Lihkg number都好鬥

咁啱我又係960號用緊960m

點解有十萬
有幾多小朋友

一萬內不難
一開個日我已經晏左 放工返到屋企先down lihkg

我幾多

叫會員出黎，用撚左我個名

100內呢

好多新會然

有份

Ching689出現左未？

真 . 師伯

#10000以內既可以屌死樓主

#2555同我出黎

差少少

邊位呀你

30內

咩事

Yes?

屌

我都係一千多少少

😀

係咪又想扮老屎忽